求救 有冇機會復合

早幾日分左手 我又講錯野令到佢討厭我
之後佢封曬我全部野
佢今日肯聽我電話 用133打
佢話佢冇鐘意其他人 仲鐘意我
我問佢 係咪以後都唔後悔佢話唔知
本身佢好決絕
之後大家都喊住講左好多野
傾傾下又好似軟化左
仲傾到有講有笑 好似返以前咁
佢話佢好難鐘意人 仲鐘意我
但係我之前講錯野 搞到佢心入面有條刺
而家佢話做返朋友先
呢個CASE大唔大機會可以一齊返?

有機 但要好小心
好多時分分合合最後都係分

咁咪做住朋友先，如果佢有心係返埋一齊，你下次約到佢出街拖到佢隻手咪 OK
如果真係有多一次機會，就好好珍惜，因為今次救得返，唔係次次咁好彩，唔好令愛你嘅人受傷害

我會每步都好小心!

我知錯架啦 我一定會好好珍惜佢

做返自己啦 ,我都試過好似你咁 ,
唔好因為太小心就住就住搞到連自己都冇埋 ,
要記住佢一開始鍾意嘅就係原本嘅你 ,
唔係做乜都諗過度過嘅你 ,當然講錯嘅說話就唔好再講啦

Good luck

其實我都係做返自己
唔會話特別為迎合佢而點
只係要小心D講野 同控制下EQ

你女朋友係我到, 過2日會比番你架啦

咁聽落都幾好呀
其實本身講錯左d咩呀？